[69] 鳩整左D德文法文標牌

今次69遊行除左表達我地香港人既不滿
仲係一個借外國支持我地既好機會

所以做左德文同法文既標語比歐盟兩大頭睇
德：gegen auslieferungsgesetz --> against extradition law
法：retrait la loi d'extradition --> withdrawal the extradition law

做左A4，A3，A4x4 size
設計會比較簡單D慳墨
A4size可以屋企都印到

Link：

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

唔知你會唔會嫌我吹毛求疪啦
德文名詞永遠大階，所以係gegen Auslieferungsgesetz

或者gegen das Auslieferungsgesetz應該會再好啲, 通常都要加article

我之前開咗呢個post翻譯各國語言

呢句都冇？
！الله اکبر

有咁多架
小弟唔識只係google translate
一陣update先

Thx巴打

入面果啲唔係Google translate
全部都係fluent speakers譯
我淨係識少少德文同波蘭文

唔駛啦標語呢D

樓主德文個A字改番大楷就ok

少少Updated改大楷版 ：
一陣加多幾款

中日德法
A4，A3，A4x4 Size

Link：

起身再搞
覺得有用既推下po

中：修改/修例？

Eng:
HONG KONG IS NOT CHINA

French:
Hong Kong n'est pas la Chine

German:
Hong Kong ist nicht China

Spanish:
Hong Kong no es China

Dutch:
Hong Kong is geen China

Italian:
Hong Kong non è la Cina

Danish/Norwegian:
Hong Kong er ikke Kina

Japanese:
香港は中国ではない

Korean:
홍콩은 중국이 아닙니다.

German同Dutch都係 Hongkong

整成四方，淨留Auslieferungsgesetz簡潔醒目啲

多謝

German:
Hongkong ist nicht China

Dutch:
Hongkong is niet China

唔太瞓得著
繼續

A4x2 size
Link：

圓框改成佔滿a4嘅方框，字體可以大啲清楚啲
。標語可以整成雙面每面一隻語言，咁就唔洗太多內容係一版